貿易戰已經波及香港，點解香港d官個個唔撚出聲？

陳茂波呢？林鄭呢？管財金果件局長叫乜名話？去哂邊？
加埋港匯問題
無人出黎解下話而家咩形勢架喎

新聞仲係度報喬曉陽？乜水黎？一件廢老你報黎做乜春野？真係重要果d永遠無人同香港人講架喎

所以本教科書刪去媒體監察政府依句都真係現實嘅倒映

邱騰華咪出黎分裂支那囉 邊夠膽報

條仆街原來係港獨支持者？

因為驚得罪大陸

邊個出聲就係港獨

叻仔

冇事，香港人繼續買樓
讓支那人先走

件件官員都外國護照或又外國資產。
出乜聲？

重要野點會同奴隸講
繼續供樓得喇

得罪美國，不了

準備1000億搞科技，其中800億管理費，200億起樓，100億填海，100億起路。超支得閒事

等閒

最撚奇怪中興咁大鑊
個創科局長死撚左去邊
仲唔出黎解話
屌柒下美國都好呀
好似失撚左踪咁